香港呢2年多災多難 點救

2019年中 送中條例
2019年尾 武漢肺炎
2020年中 國安法
要做既都做齊
仲可以點呢